如果空少係專業人士 咁的士佬係唔係

如題
如果兩個都係 邊個專業d

當然係

依條問題好無聊

都無鮮明制服

掃街唔係專業啊

我覺得個比較對象應該係侍應而唔係的士司機

一睇的士佬車頭有幾多電話就知係咪專業

空少的確要考牌, 每一年續一次, 唔續唔飛得. 前排有航空公司就係因為訓練考牌問題要取消大量航班.

當然, 的士佬都係要考牌嘅.

點解十個空少十個基？

的士佬人工比空少高

之前有段的士佬用英文屌鬼佬，的士佬識英文又有牌，你話呢

陳帆說，香港快運安全培訓導師集體呈辭，導致部分空服員在資格到期前未獲培訓及考核需暫時「停飛」

留意"資格"二字.

大家樂個款咁？

扮基食雞

專業打風加價

笑左，個D所謂"資格"其實咪好似借書過期前要再續咁
唔係安全部辭職冇人搞，又點續唔到
弱智員工公司都有辦法幫佢續到啦